象巴放假令你不安 才離開不再講

沒煩擾 連思覺象也逍遙
無辦法接受現實 自製假想能延續故事
你的尖叫還仍言猶在耳 已分不清楚我位置

冇人記得象巴

又要返工喇！！！

象仔係唔係已經唔使返工, 脫離無間地獄

沒煩擾 連思覺象也逍遙
無辦法接受現實 自製假想能延續假期
你的尖叫還仍言猶在耳 已分不清楚我位置

用假期會唔會唔夾
我感覺上好D

象仔唔係真係放假

到底佢呢排做咩 突然潛水
好掛住佢講「唔想番工呀！！！！！！」

半年了

之前好似話屋企有事定咩 唔記得

斷指

象仔

象仔最近還好嗎

又要返工
又冇象仔

我又加入改哂成首佢得唔得

象巴唔係工傷整傷腳有薪假咩

引玉

象仔幾時再開post